道理我唔識講

講完
咪又盞推翻自己
幾好既本意
放係現實
就迫你食言
我都唔想
同埋做人
或者唔好再講
係自己唔啱
定呢個世界唔着
對自己好就算
為自己着想就算
我唔諗自己
冇人會為我諗
好多野
當迫在眉睫
就唔會考慮太多
甚至唔會
考慮屋企
自己一個
默默咁
係世上生存
腦海裏只有自己
只有生存
就算

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館